萬千星輝賀台慶 4

萬千星輝賀台慶 死

馬明

農夫做得最撚好

唔想農夫走

農夫

屌 Siuma

不要打我,笑能4我

農夫真係好撚正

龜頭bob

靠農夫carry

得農夫好笑

揸的士

馬明又派膠

我眼訓架喇

不要打和

屌 陸永真係屌打曬全部人

阿bob

Bob

馬明型到

終於堅笑得落

龜頭bob有刻好似細細粒

農夫好正

中輻射

丁力

中幅射

農夫笑死人

又抽

你去左核電廠做?

真係得農夫好睇

bob好似細細粒

打禾定打和

Fama

灰左

馬明又要做膠野

成個傻仔咁

屌 馬明有新CAP圖了

6wing似到痴線

屌

想嘔

眼訓係咩gag

嘩屌 馬明好撚慘

馬明係咪比人罰

嘩屌

屌 咀咗

馬明好慘

hehe

好慘

馬明好撚慘

即影心穎

O shit

Siuma做視帝 都要咁

心穎

屌 真係錫

好撚似

都係以前文哥起舞正d

農夫係全晚最好笑

哇屌你賓穎

農夫清泉

個田蕊泥可唔可以休息，唔洗接咁多劇

指住心穎bb

又黎世紀之吻

馬明好慘 tbb御用on9

馬明：屌你老母真係

蘇志威睇到個樣o晒咀

全家睇都係到笑
笑到好撚煩 好撚嘈
真係完全笑唔出

麥美恩右手邊係邊個？

馬明頭先係咪報仇？

又黃祖

賓詠今晚要幾多Q先幫償到馬明

龜頭同馬明後台應該打交

阿LO

呢個好笑

全美

家燕姐

軟飯

妖

養夫

呢個笑撚左！！

借個女上位

抽celine

cls

馬國明好慘

笑點低??????????

高汁

想打鳩啊光頭

心穎：你洗口洗一星期

冇版權

馬明好慘呀

陳豪冇出過聲

要告tvb了

陳豪變左路人咁

陳豪做咩

獎門人:屌,打和啦

王祖藍比人炒lu

叫返農夫出黎算啦

李司捷

好撚低質

限奶令

準視帝代價

咪係

頭先得罪荷蘭叻

又廣告

王祖藍扮邊個

限奶

乜有陳豪

比陳茵薇抽乾

6號

垃圾

做乜野...

珍姐走光

六號突然殺出

OVERRUN

好肉酸

終於有歌聽

做乜鳩

6號突入

死罪可免活罪難饒

唔比至矮9up

屌你老母 唔想知呀

射lin tam

屌，6號做乜9

Agt射lin呀

成晚係得FAMA笑得出

坐左半年？

根本農夫做司儀先啱

巴打真識貨

冇人知要去廣告？

其他笑唔出，陸永真係好笑

好撚差

圖

6WING笑撚到我 繼續扮落去啦

睇農夫兩個鐘好過

即係有hana果堆人唱歌

硬cut獎門人

獎門人抽水抽到佢黑面

農夫果度幾好笑既

借個女上位個女

志偉仲7過家姐 柱德衛

Celine

班西裝友塊面

咁樣 sharp cut，仲以為仲有得笑

陳豪:我返屋企同人間性跆屌西造人好過

一講限奶 即刻廣告

限奶令個高層個樣好惱羞

得農夫有料

佢入得好怪

屌馬明好撚慘

撈家會唔會係電視面前恥笑緊

栢豪

呢part最正

講還講...

冇人敢圈米奇

利孝和同六叔走光

真係得農夫笑得出

佢仲鬼撚閒睇你

無咗上把窒志偉
又唔掟蛋糕

圖呢，屌你老母

好心開個節目俾農夫SOLO啦

農夫個part笑到肚痛

原來有陳豪

好心播到11點/11點半啦

荷蘭叻幫人買TVB siuma mola mola

我都想錫馬明

上年亞定季軍

利孝和夫人係咪心臟病發送走左？

早就應該要揾農夫啦
成晚唔知係度做乜鳩

真係得佢地最好笑

鷲哥呢

我地明佢地唔明
咪搞到個電視台 out 晒囉

何妖

佢黎都係卡士蘭咁頒獎俾佢 唔會俾人搞啦

機器人去左同tesla一齊差緊電

一講限奶即刻廣告 米奇係咪炒得

即刻變閪裝友

我以為係 620

咁搞法就俾返個奬俾馬明啦

有冇彭慧中

米奇就擺明抽水話之你，又未同你tvb好返

志偉前日柒過關家姐

邊抄得郁

可能就係得佢地明

今晚應該叫萬千農夫賀台慶
節目全長兩分鐘

真係好on9
好心貼小小錢 做少1廣告 做好1日節目唔得既 頭先都笑得好開人 成日硬cut 冇得救

炒咪炒 米奇驚西你咩

農夫咁高質得個一分鐘咁少

何艷娟

今晚視帝係邊個

馬明真係好撚慘

何妖黎

曾志偉都抄冇人幫佢啦

農夫真係最好笑

都要SET台換衫架

擺明唔比米奇鳩up落去啦

佢之前港姐都插話做得衰有咩唔怕講

重口味

志偉明寸陳國強

有冇人覺得陳貝兒真係好撚正

50周年得50個花旦係睇得...其他都唔知做乜9

最右個男好尷尬

50周年開3個鐘都唔過份啦 10:3仲仲要係播自己野

高下立見

啱啱報時係咪報錯?

條腿

個台慶同廿幾三十年前有咩分別。。

又係大堆頭跳舞，抽獎，鬧劇扮野
以前都話有巨星
依家

叮噹

柏豪 不了

失婚人妻

咁頭先果個位9uo位緊又洗唔洗換3

鳩插豪終於出

比比鳥

叮噹唔係台咩

PAKHO

9拍蠔

丁噹屌打周柏豪

經過岩岩一咀，馬明拎視帝既機會又升番少少

周街尻泊的阿豪

農夫

繼續9 UP 多啲, 出多啲歌啦

腿

丁噹

我都唔明點解得兩粒鐘，
歡樂滿東華都做到凌晨啦

唯一睇頭

唱自己歌

有冇櫻花樹下

Diu內地嘅丁噹

超正

Lyn

下一站幸福關tvb咩事

叮噹bb

成熟女人味...

人間性器

比比鳥完拍住呢兩個真係公開處刑

瘦dancer背心

多拉A夢

識玩一定玩失婚人妻

好撚慘馬明

少左TVB FUN

抽現金抽車抽樓

叫農夫唱好過啦

冇聲既

香港歌手請得大文豪
大台真係沒落了

我是一隻

條大脾好多紋喎

就係為咗睇農夫

鳩柏豪簽左番黎終於用

比比鳥級數差幾皮

比農夫自己做一part 好過

再沒有我的檔案

係咪唱櫻花樹開

請到丁噹黎

丁噹 乜水

台慶搞到成地死屍咁

點先識到失婚陳貝兒
靚到痴線

出咗港女收港男皮先啦

丁噹實力屌打

2位啊姐都好正 我射左幾次都仲扯緊

「內地嘅丁噹」

比比鳥 不了

丁噹喎？

依首歌關ＴＶＢ事咩

佢係咪唱我是一隻小小小小鳥

比比鳥唱櫻花樹下

Live麻麻

當然

成個tvb咁多人

話說點解冇左森美

呢首正野，下一站幸福

叮噹明明台灣

個分別就係差左

下一站幸福

要聽櫻花樹下

個肚有法寶個個

丁噹唔係台灣架咩？

點止幾皮呀

黑撚過閪

丁噹其實係大陸人嚟

幾廿年都重係呢首

細過無睇過睇

純表現

逆痴漢feel

技窮,諗唔到有咩環節
一係就慳錢

我係技安呀屌你老母

唱乜鳩

內地既丁噹

咩歌

無錯。。。

大陸人台灣發展

同問

我愛他

代表作

幾皮咁好人 ？

冇得玩台慶密碼

好撚慘

黑人問號

台灣紅 大陸人

請其他國家黎既咪即係屌打自己人

粒墨係咪唔見症

佢一個屌打噹所有女星唱歌啦 支持

呢首我部手機仲有放係度

邊套劇主題曲？

佢唱緊乜尻,識佢老鼠

叮噹明明係台灣畀人支那左

等左成晚

啱啱罰馬明亂講野

公處

丁噹點解會關事

點解而家無得比歡眾玩遊戲？台慶密碼？

舉高隻手

揾克勤好過啦

強國機械貓

佢唱得咁衰

tvb播過套劇

正呀

唔知幾多年前既暑假播過

唱得係好聽

但完全唔關事

丁噹liva好難聽

洗左十皮請佢落黎唱首歌

比福碌壽哂左一part時間哂左D演員做埋哂d又 on9又懢介既野

TVB播過咪關佢事(應該)

畸寶年代已經J佢

字幕呢屌你老母

個收音壞撚左？咁撚細聲既

比比鳥唱返自己D歌無咁柒既

喺有線做娛樂台嗰陣最正
全盛期

無咩氣咁

台灣嫁wo

嘩 呢首有冇10年?

唔係台灣嘅咩佢

但係首歌冇關係架喎同cctvb

啲音響差到咁

班含家產幕後狗，字幕都無

剩係聽過首洋蔥

佢本身係大陸人

尋日送左咁貴既野俾汪呀姐 仲有錢?

唱乜鳩 識佢老鼠

又話經典 屌你咩

TVB不嬲係差

福6壽真係好柒

tvb一向差

無人話關

成晚幕後都有D事咁

丁噹係大陸的歌星,
唱K 果時都分左做內地明星

下一站幸福喺j2播過。

有丁噹先好睇啊

50幾條仔一齊跳又係咁長
一個叮噹唱歌又係咁長

送左乜？

最後可能得pakho唱既係關tvb事

一開始有諗

唉 搵農夫solo一節仲好

唱咁多

出黎la
比比鳥

Do姐

洋蔥佢都係翻唱架咋

個景好靚

首先你要有錢

洋蔥

屌你農夫唱乜都屌死比比鳥啦

字幕都冇係咪on9

唱哂自己歌

完全聽唔到

轉人啦

做乜撚野呀
台慶?

送左d咩?尋日冇睇

dancer完全唔撚岩feel係到跳

岩岩都冇氣冇氣咁 洋蔥會唔會走音

擺上批鬥鬥等台仔屌啦

屌啱啊

首先你要高

唱自己歌都唔掂。。。

情願聽返肥鵝

點解唔見你

無字幕好難搞

台慶冇野做到搵啲人dum波鐘

樓上唔係有巴打話珍姐走光咩？
咁耐都未有圖

台慶唱乜洋蔥

井底之蛙可以唔洗咁串話人知

請佢落嚟不如請羅嘉良啦

唱17年華

成晚最精彩

冇字幕既

呢節做乜撚

甩晒wo

做乜撚

無氣既

又唱自己歌

收音

洋蔥一入個下入錯左

係咪佢嚟 唱得好難聽，個樣又好似唔同咗咁

大陸妹黎
去左台灣唱歌紅左

同台慶有乜關係

直頭唔係唔靚，係樣衰

柏豪live好咗bo

完全唔識聽普通話

丁當點解退步左咁多

唱得超HEA

post左啦

佢應該唱得冇咁差 第二首好好多

專登叫佢唱差啲 等一陣尻柏豪無咁柒

真係一個歌手睇到哂連登仔年齡

明明好爆得 唱到咁

都唔止一下

咁難聽既

屌 你搵人唱00年果d主題曲仲好過請叮噹啦
真係唔明tvb諗咩
俾錢請個無關係既人

好似廢左 仲要連續唱兩首咁高難度嘅歌

唱功咁差

base無聲
高音收得唔夠sharp

屌 一層一層 個句乜料阿

洋蔥le首歌真係好正 聽親都好投入

係喎

傳統野又cut埋

今年做mud9

好撚難聽 走撚晒音 去廁所位

聽得好辛苦

今年有無抽車抽樓？

下叮噹唱得好差WO, 見到唔係香港人就神化

丁噹做乜

on9

同dancer 鬥hea

TVB死症, 乜鳩表現都一定加dancer係度跳, 唔理啱唔啱首歌

一陣有得聽周柏豪LIVE 除定褲先

冇氣咁既喂

唱得好hea youtube睇佢其他節目啲live好好多皮

好難聽

Dancers d 腳

。。。。上唔到個音。

台慶唱你會流淚

叮噹好難聽

幕後炒撚得，一陣果個唱星星點算呀

條友食素,肯定好勁草青味

唱得麻麻

係咪唔舒服 唱到咁

佢不嬲唱功麻麻 youtube勁多cover都好過佢

叫bosco唱k歌之王算啦

唱經典主題曲好過

係咪練唔切 tvb歌轉左唱自己歌
字幕都無

pakho

冇衫著，得底衫著

如果岩岩tvb真係學上面班傻鳩咁話佢係來自台灣就真係大撚獲

佢個演唱會高幾十班啦

柏豪

天網 live

九唔搭八嘅表演

柏豪做咩唔唱櫻花樹下呀

好撚難聽

經典我以為唱番以前d歌...

唱自己歌所以唔撚出字幕?

冇人講啲女dancer對腳

機蔭有一隻蟬

柏ho

台慶開心嘢唱洋蔥

柏豪live

好撚唔MATCH

點解叮噹啲live變到咁

唉！

都咪左成晚 唔差在啦

有字幕

柏豪屌打

洋蔥都算主題曲

竟然唔係牙fred

出黎啦比比鳥

鳩估，丁噹九成係陳國強 d Sp ,所以要比個位佢唱

要即刻整字幕都唔係咁難姐

好左

尻柏豪真係好樣衰

即刻低幾班

失望

成個騷每一 part 都好似綵排咁

樂少

唉~

6號插入去廣告未

叮噹好唔掂

陣間lyn 應該會唱星星

祝福

唱好好地相處

。叮噹都係聽youtube好

佢依首好難唱得唔好 低音到咁

柏豪唱得好好聽
吊打果兩條女

從來沒一點歸屬
應景

唱電視主題曲好過啦

啱啱句 無人會祝福 都可以唱到咁

pakho又去保險晚會

周柏豪

其實tvb宣傳果陣話係港韓台

點解唔係唱返啲經典歌

hana同栢豪邊個低音d???

又會有字幕

你講起又是

屌 叮噹應該真係廢事落比比鳥面先咁

屌你 我唱仲好過柏豪

點解一間咁大既電視台搞個現場show可以咁柒

呢首好唔吉利喎

原來丁噹咁廢

好肯定係live 啦唱到咁

唉

佢本身做到歌手已經係奇蹟

聲好差

唔係唱tvb主題曲咩

屌你老母今年差撚到

比比鳥唱得仲好過丁噹

勁歌金曲

走晒音

較到好慢

全亞洲最紅男星周柏豪

呢段做乜鳩

祝福係咪走左音

屌你想推比比鳥做天皇

AGGER

係lor

點解唔唱櫻花樹下

無氣

無啦啦唱歌環節 九唔搭八

仲有無抽車抽獎？

冇氣就收皮啦

柏豪唱歌真係好難聽

邊撚個丁噹 走撚晒音 又唔知唱乜 頭先好悶

作反咩唱呢啲

係咪有大奶既都出席哂？

唱完未

比比鳥唱到好似谷屎屙唔出咁

做乜狗

去廣告未

屌 冇氣嘅

叮噹係香港係咪冇人識

yes

叮噹唱兩首唔關事既歌，仲要一首洋䓤

邊個plan節目架

中低音短句都唱到冇哂氣咁

佢搵鄭少秋番嚟唱下舊歌好過

冇氣做乜鳩，想爆又爆唔到

兩個都好垃圾

50週年都咁撚柒，死撚佢啦

tvb係卧底

係咪拎左彩排片段出黎播

巴打高汁

50年台慶

我肯定唱兒歌仲好過呢d

出年cut左台慶吧啦

聽過一次Live真係難聽到痴線
比電視播更難聽

冇氣

唱完未呀

有d肌肉

屌泡菜

好難聽呀屌

如果牙醫冇走 可能係佢唱

恆生果個識

定係佢唔係真丁噹

多啦a夢可能好啲

原來係過場

搞咩抄金像獎

冇計，連登年齡層太低

仲有台慶大利是

Tvb嘅live show不嬲都唔掂

成日聽

來自星星的你？

垃圾音響

比比鳥得一首

泡菜

丁噹真係hea到呢

乜水

lyn????

邊撚個來

屌你老母4大既歌手都請唔到黎

揾蕭正楠 周柏豪 張繼聰 王浩信唱咪重好

個個都有字幕,得叮噹冇?

丁噹唔係第一次上tvb唱
佢上次都係唱得差
今次一樣咁差

呢個真係唔識 有無人介紹下

佢得一首

屌你連韓文歌都有字幕
頭先普通話冇係咪玩撚野

50周年都做到咁, 真心等執

？？？？？？？？

而家唱呢條女邊個嚟？

慢半拍

TVB無視祖國禁韓令

韓文歌
做乜撚

應該唱埋懷抱太陽的月亮

呢個又乜水

Lynn

唱香港料理算啦

震撚到

整首泡菜歌做乜鳩啊

原唱???

Lyn原唱

呢啲先係唱歌

經你老母典咩

來自星星的你

諗起個廣告

邊撚個黎

當係自己劇歌

韓國？

邊撚個

仲未整番好，執柒左佢啦

個音樂柒到

You are my destiny!

做乜鳩呀依家

係

做乜甩撚哂

Lin

仲有主君

無事啦 兩邊握哂手和好喇喎

過曬氣啦咩星星的你

星星

佢平時唱得真係冇咁差

有冇一 part 係冇甩拖

台慶唱埋d咁既歌 貪大吉利是咩

來自星星的你 主題曲

Lyn都唔識?

泡菜極難聽，仲難聽過周柏豪

搵自己藝人唱仲好

甩beat

考古節目

真係未撚見過佢喎

支那都冇左啦

好似原唱黎

原唱者喎

G?

對眼做乜撚野

雖然唔知佢唱乜尻 但唱得最似樣係佢

大吉利是

好似關菊英

首首都死老豆咁

好出奇？

邊位

On9

唱到好layback好正

budget去哂呢到

呢首做乜鳩
去唱K咩
唱到咁既款

Lynn不知幾撚正

收音有問題下話

岩岩先知

其實係係D音響/對BAND 問題
個個都唱得好怪

真正唱得之人

去廣告啦

香港台慶 搵泡茶做乜鳩

超級巨聲4暨台慶

?

睇完之後只係想講啲音響好垃圾

有無gd

SBS台慶？

搵人唱番鐵血丹心呢啲經典歌咪算

前一個禮拜先見佢宣傳就知今晚柒撚硬

首歌就知 原唱我都係而家先知

得D傻西MK先識
正常人點會聽韓狗野

我都覺

丁噹點會唱成咁

收音勁垃圾

呢三首歌同tvb有咩關係？

啱啊

香港電視台完全冇香港特色

甩撚哂beat啵

d人唔識係到屌

屌你

比殻王搞過

雖然憎韓狗

但韓妹一開口 屈機到
比起前兩個....

屌 tvb貼錢幫泡菜賣廣告

lyn好好多

6號cut 未

老馮識?

？

去唔去到5呢

韓國人最好

整容 老左就係咁🤔🤔

可能播音delay

好過頭先果兩個先

甩晒beat 高音又冇氣

趙生搞音響都搞到咁柒

低音完全入唔到咪
音響無tune過咁

咁大個台 d收音咁樣既

係
我們連登仔聽開高質jpop多
邊會識韓狗野

其實佢擺明唔紅先請得郁
係識聲不知其人果類
唔見佢會請iu果類？

泡菜完勝

套劇係tvb播過

TVB應該出手好低

呢d環節東華就會玩姐
屌你50週年就黎玩呢d

唔通聽pakho?

小有喎，唔去廣告

駁唔到
好人好姐點會睇韓狗野

人妻感覺正

請宇宙漿好過喇

乜唔係tvb 50周年？
3首歌都好似無關係？

屌 叫農夫出黎唱 舉高隻手 好過啦

唔識韓狗好正常

今日D音響收音係咪出問題

泡菜完爆兩條柒頭

泡菜 唱到甩beat

變撚左live show

點解泡狗d聲入mic咁多 台風同把聲都好實在

唱以前動畫歌仲好啦

唔敢得罪

話唔識叮噹嗰啲係咪全部00後新會員
有聽過佢之前啲live就知佢以前唔會係呢個水準

耳機問題

台慶唱到死老豆咁款
笑4我

俾錢請人 用到盡啦
米奇果D拍下膊頭 洗咩理佢

韓國嗰個唱到咁真係算係咁

人地韓國人唱得幾好聽 邊關收音事

我都係咁話
哩個live 好撚穩定

要請做乜唔搵強國漿 同家燕姐小田歌黎返part

講唱功係韓國最好
又起碼夠氣過前兩個先

咁貴請人黎去廣告蝕架

不過講真
Dem返個何東beat做間場都冇咁柒

應該請小鳳姐

即係呢個世界既音樂得韓國同pakho?
你都幾西利

TVB係咪專登玩其他歌手
唱得勁辛苦
整壞啲耳機
周柏豪又無事

冇睇過星星
泡菜

香港出pakho真係輸九條街

一講泡菜難聽即收負評，平時我日撚日都屌周柏豪唱歌難聽但今次泡菜真係忍唔到，一開口又震好似無氣咁仲要慢半拍

以前關我撚事呀

今年回歸show重好睇過而家
不過傳聞回歸show係中央台負責

星和有請

泡菜野

on9 根本唔同年代

咁遠請返黎唱得1首

你收皮啦
如果請日本歌手,一定完爆韓國囉

係咪冇羅嘉良

比錢請人黎 老味都唔cut住啦

22:30完，仲有咩環節？
係咪無抽獎？加太賀果100萬件花之戀好似仲未送出，比我ok？

jinny嗌saranghae

叫木偶妹上去唱仲好

冇日劇

請星野源唱逃恥嘛

出手低

利申反泡 但已經好聽過嗰個乜J噹

點會有佢

仲有氣氛

6號埋位未

gem live真係冇得彈

逐首計

其實泡菜唱得幾好聽
但係做乜要撚聲呢

收錢緊要

丁噹唱呢首先正

唔見蔡思貝

最後句尾音收得好靚

邊得閒黎

獎金獵人is watching you

唱得一隻歌...

叮噹有兩首 , 拍豪得一首

lyn唔紅都講得出
iu邊有唱過ost

ost 女皇

咁鐘意奶日本鞋底就飛過去奶啦戇鳩

10部智能電話ok?

咁呢個要請得到係咪平啲先
你自己分析下囉

呀gem係馬來西亞 演唱會緊

係囉
日本歌手實力最強
唱live最強

唱功有得用國家黎比較？

依家成個節目已經 overtime 咗成 5 分鐘
最後一節 要成 25 分先開始

洗乜怕醜

阿Gem幾撚貴
1個貴過佢地3個

恭喜大家
係2017 TVB台慶睇返五年前韓劇主題曲
好似坐左時光機咁
係都太陽的後裔or鬼怪
TVB落後成咁

咪係 冇可能唱到咁

3個都唔夠氣

尤其個韓妹,好少可

大陸老西有錢 佢鐘意點玩都得

人地首歌紅到咁都唔識 講黎無意思

無人識跳戀舞, 要台下一齊跳先正

屌那星 自己套劇好心停播啦

識佢老鼠咩

Lyn係無d idol咁高關注度姐 人地唱ost出名架

成個節目做過D咩
咁就完左

LYN好明顯最得，但音樂夾唔到

係喎原來咁樣叫勁正，我諗我真係唔識野

其他人唱得衰=收音問題
韓國人唱得好，就俾人挑剔

我剩係知佢宜家唔知唱乜鳩 走音好柒

仲有幾分鍾

反泡 但泡菜嗰首已經係三首最好聽

叫欣宜出黎踩雞蛋好過啦

我以為原唱係果個女主角唱番
SOR泡菜野真係唔撚識

五十年
點解唔請班老屎忽岀黎
寧願岀錢請班外國歌手返黎

垃圾sugar貼牌機，不了
點解唔cut今晚套劇，做3小時？
講真劇播少一集有幾閒

有幾紅？

就係韓文先要有

唱同伴

叮噹唱得最難聽
以前唱得好聽都係咁話

套台劇十年前tim la

叫阿姐出黎咪咀咪4首都有意思過搵埋其他國家既歌手唱唔關事既歌啦

無咁紅囉好未

Lyn都屌

成個節目唔知做乜柒
咁就鳩左兩個鐘

推遲無問題 根本過埋新聞d 可推後

播埋廣告都完啦
ON99

今晚有劇播？仲有幾分鐘咋喎

得一首TVB主題曲 仲要係新劇黎

你最Sick ball 咁都叫難聽

唔撚睇on9韓劇咪唔撚識, 好撚出奇咩?

事實3個都冇氣

我們連登仔只係識日本歌
韓狗同港豬歌都很垃圾,看不起他們

似係聽唔到音樂 搵唔到key 多啲

成節十五分鐘 就係請歌手唱自己既歌 又洋葱 又無人會祝福咁 東華籌款呀而家

今年台慶做咩野呀

香港電視業根本就係等死

影大合照了

甩晒beat

太陽的後裔 VIUTV
鬼怪 奇妙電視

好心咪揾泡妹啦
鬼識咩

丁噹都唔識

係寧願請班外國都唔請撈家

唔知邊個報紙佬話7位數
唔覺有，但佢係韓國出名既

咁多經典電視劇主題曲都唔唱

最後一節諗住做5分鐘？

嚴重脫節就咪撚請外國歌星啦

無錢呀

影相姐

真心
有d位好尷尬

去廣告啲歌仲好聽過佢

把聲震撚到

我想聽菊姐唱狂潮同溏心風暴d歌多d

咁就收工 好hae

戇撚鳩 咁對比前兩個係韓國個個好呀嘛
淨係識盲反

應該叫家燕老母唱唏呀唏呀唏呀唏呀唏

咖喱魚蛋

佢啲歌聽過下，但平時擺明低調果類，今晚先知咩樣，唔會同K-pop果啲咁高曝光度咪無咁紅

猩猩

我都想講
例如台灣歌手黎講叮噹應該唔係好紅

成晚都係喎

無錢就請返啲老野返黎
一人一隻tvbuddy咪算

Sugar C11

得返5分鐘,咁撚少時間

開頭唱左喇

台灣A-lin無敵

SUGAR手機

咖哩咖喱魚彈～～～

識 但佢而家的確回塘

岩岩d女對腳正

寧願聽越難越愛好過
起碼首野唱到個個都識

都話連登多柒碌00後啦

最後一節有咩玩

下一站幸福都唔識應該九成小學雞

這裡時連登
反韓是生活態度

頭先一路睇BigBigChannel 聽好聽過電視聽
係音響問題

其實成晚得農夫係好睇
陸永c君我愛你

全晚得農夫果part真係笑得出

叮噹係台灣經常包辦電視劇主題曲架
呢首當年下一站幸福幾紅 不過係out左d

邊撚到有人估到台慶 唱韓歌架

堂堂50年 成套都尷尬到尾。要搞笑得一分鐘農夫 真係悲哀

金庸電視劇主題曲都有排唱啦

好彩冇黎咋

22:30完啦好嗎

個台慶悶到抽筋

點解tvb可以咁無腦
請其他國家歌手都唔搵本地
你話唱返電視劇主題曲就話姐
人地唱自己歌同台慶有咩關係
呢part邊個諗架
炒咗佢啦

未笑過

識聽

請同Bigbang twice先講

讚成

同埋馬明玩踢爆

仲有5分鐘

都唔知咁趕做乜撚
做到十一點半咪好

我是一隻小小鳥,洋蔥

抽獎

艾辛呢?

仲有3分鐘

獨贏既同事們

佢cut撚左頭個個鐘就可以唱多啲經典歌啦 蕭正楠個啲咁唱得都唔用

叮噹最正就一定係呢首

咪係 我愛他正撚到仆街

4大同tbb重未好返咩

50週年都冇車冇樓抽

咁都屌

好心收返d現金獎
搵個好導演黎幫手搞個show

未聽過
唔識佢地囉

應該做比阿姐中獎

預左冇人睇 hea搞

聽佢雪雪雪一粒鐘都好